美股港股見頂

而家肺炎又油爆,經濟一定會轉差,樓下阿婆都知經濟差,重邊有可能升

真

樓主燈一燈 今日升七百

唔識撈底就死埋一二面啦面面都會陪你

維穩費夠每日千升

樓主買左幾多牛 出左幾十個一樣嘅post

係時候買入

反燈 勁